{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75224&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제조아라펜션"
    },
    "text": "風景が美しいペンションで夕焼けを鑑賞できる場所として知られています。 快適なペンベクの木のオンドル部屋では無料Wi-Fiを提供し、個別バーベキュー施設も利用できます。 周辺には風の丘があり、車で8分で行けます。 また、物件も客船ターミナルと鶴洞黒真珠モンドル海辺とも距離が近く、車で2分で到着できます。 チェックイン時間は4時以降で、チェックアウトは12時以前です。 客室は全面禁煙で、駐車も可能です。 洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジもご利用いただけますし、常備薬もご用意しております。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は5時から22時までです。 また、個別バーベキューも可能で、当日現地にて決済します。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 写真と実際の施設は異なる場合がありますので、利用中の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "風景が美しいペンションで夕焼けを鑑賞できる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンベクの木のオンドル部屋では何が提供されていますか？",
            "answer": "快適なペンベクの木のオンドル部屋では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4時以降で、チェックアウトは12時以前です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には風の丘、客船ターミナル、鶴洞黒真珠モンドル海辺があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何を調理できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の施設は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 372
    }
}